失眠故事

同大家講下我個故事啦
我兩年前追個師妺 中學 我追左佢兩年 直到前年十月學 校sports day得米 咁就以為掂左 點知完全吾係嗰回事 系十日後已經綠左 我就當然之後冇理過佢 但系舊年佢生日我又 搵番佢之後又得知不久將來佢海外留學（今年年頭）我就非常之sad 啦 頂左個綠帽膽青青除夕去佢樓下膝足長談 直到宜家佢出國半年我都放棄吾到佢 仲有聯繫 尼一年期間雖然都有拍過一兩次拖 但係永遠冇第一次掂佢手嘅心跳感 自己好似逢場作戲一樣 其實我有冇問題

完全系病態

帽所謂啦屌 你都唔介意

帽吾係咩大事 只系我

只系我唸吾通自己啫

真系好頹